有無人依家睇緊tbb，畫面好似怪怪地

🤔

覺，真係同平時唔同